[厲害了]支那隊係支那盃四隊入面攞第四

對兩隊排名低你勁多 都可以兩隊輸曬 係四隊參賽嘅比賽拎第四 個比賽仲要係用你自己個名 盡顯東道主五千年中華文化嘅好客精神

禮義之邦

垃圾到

認真咩

闖入四強 勇奪殿軍

好似唔係啱啱個場黎 因為中國全場得兩射0中 所以唔會係

有冇人有睇

射中柱唔當中門？

雲加

搞飛機杯都可以拎第四

唔當 要龍門撲中個波先記計中龍

張gif邊場黎架

倒數第一

U16亞洲盃黎

年少有為, 青出於藍